致香港人 我地已經沒有分化的本錢

大家要知道係唔同既網上平台，通訊軟件或者出黎遊行都有五毛或者死黑警混入去搞分化，佢地最終既目的其實只係想亂軍心，搞分化。我地好容易就會比自己情緒主導左，誤墜左分化陷阱。只要大家心水夠清，保持冷靜，多D思考，記住一個大原則，不分化，手足唔係聖人，一定會犯錯，犯左錯就諗下點改善，點樣可以避免下一次再犯同樣錯誤。梁天琦講過我地每一個只係對抗高牆既雞蛋，我地又憑咩去怪責雞蛋們呢。
另外，唔好一開波就屌人，每一個人既行為，一定有人唔岩心水，付出多既人係會傾向批評付出小既人，我建議大家屌小句，唔好比情緒主導，我地屌手足係唔會有幫助，點樣令到多D人支持呢場運動，那怕佢係偽黃又好，淺藍又好，多一個朋友一定比多一個敵人好，偽黃／得把口唔做野果D咪慢慢感化，潛移默化式希望佢地可以多D行出黎。勇武又好，和理非又好都唔係一朝一夕就覺醒到，都需要時間。
希望大家繼續齊上齊落，我唔知點樣可以贏，但繼續分化落去一定輸。

推

幫推!

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

Push

唔割手足 唔屌手足 講完

而家香港人好團結一致呀
團結地一齊走精面式抗爭
就好似繼續照食m記吉野家 叫杯野飲走冰 就自覺搞到對家好慘好痛
又好似繼續睇tvb劇 某日睇到有疑似藏頭文寫黑警兩字 又自high

香港人比你想像中團結得多

香港人嘅本性就係一定要分化

推到大家唔割手足 唔屌手足